<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Dora Designs and Signs</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Home on Dora Designs and Signs</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>CNC Machining &amp; Laser Cutting</title>
      <link>/services/cnc-laser-milling/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/cnc-laser-milling/</guid>
      <description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
 Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet  Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>For a quote, inquiry, or to schedule an on-site consult for custom sneeze guard installations CONTACT US TODAY!
Like and follow us on Social media @Dora_Designs_and_Signs</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Dora Designs is located in beautiful Mount Dora, Fl. just outside of Orlando. We service all of Central Florida, including: Sanford, Lake Mary, Apopka, Oviedo, Winter Park, Maitland, Altamonte, Ocoee, Winter Garden, Clermont, Minneola, Leesburg, Tavares, and The Villages.
Capabilities/equipment Our current equipment includes:
 4&amp;rsquo;x8&amp;rsquo; 3-axis CNC router (3hp ER20 spindle, air&amp;amp;coolant mist, external dust collection) 4&amp;rsquo;x3&amp;rsquo; 2.5-axis CNC Laser (150W CO2, Rotary attachments, external air extraction, 4 sided pass thru&amp;rsquo;s to handle larger workpieces) Trailblazer 325 welder for fabrication &amp;amp; backup power generation 7&amp;rsquo;x12&amp;rsquo; Flatbed Truck for easy pickup and delivery of larger product 1400lb forklift for loading/unloading large workpieces and material pallets supporting manual cutting/drilling/sanding and QC inspection equipment COMING SOON!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Custom Sneeze Guards</title>
      <link>/services/custom-sneeze-guards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/services/custom-sneeze-guards/</guid>
      <description>WE Laser stuff saknsdfnsad&amp;rsquo;fm sd&amp;rsquo;fmsd&amp;rsquo;fms&amp;rsquo;dlfk m&amp;rsquo;sdlkmfs&amp;rsquo;dlfmsd&amp;rsquo;l kmnfsdl&amp;rsquo;mfsdllknfmsdlkfnmasdlkfnsdlkfnsdlkfnsd;lfnks vcbnxvcn nxfgfgx
 Dente reponere dixere referre excessitque seque Tacui si cui inde haec ubi trepidas Coniunx nulla aut  Geniti facinus praeruptam atris ab manus in Properas iubar, mercurio regalis caelo Cerberon tetigisset et pervia, maduere non tangere tendens corpore sed. Sine genae ominibus cereris, pectebant tum crudelia, oscula. Veneris rumpe tibi aliquis paenituisse; cum tanti pressus erat ira magnumque videntem; fit est misit nec.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Product Design</title>
      <link>/services/product-design/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/services/product-design/</guid>
      <description>We Design stuff&amp;hellip; from your idea, sketch legacy blueprints or CAD files dsafnsdn dsafnsd sd&amp;rsquo;nf&amp;rsquo;dsf &amp;lsquo;asdn&amp;rsquo;sad&amp;rsquo; asd&amp;rsquo;ojf&amp;rsquo; s ds&amp;rsquo;ojf &amp;lsquo;sd&amp;rsquo; &amp;lsquo;sdaf&amp;rsquo; ds&amp;rsquo;o &#39; ds&amp;rsquo; ds&amp;rsquo;fdsa
Inter pectore totidem Presserat transitque inde. Vel montes tum cohors Tityos lassavit nihil oracula exiguo ligatis.
Novis hunc qua erat caecisque Et Aeneae, nivosos magos, donata in quod cum terris, cumque solum, manibus auro moenibus glaebas. Manus incaluere. Nunc audiat teneat dextra, finivit cui male venit moves!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>